msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hetweer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-07 13:57+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: icanbefly 804381256@qq.com\n"
"Language-Team: icanbefly\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

msgid "Changeable and chance of mist"
msgstr "变幻莫测"

msgid "Changeable cloudy light snowfall"
msgstr "多变的多云小雪"

msgid "Clear and chance of mist"
msgstr "晴朗有雾"

msgid "Clear night"
msgstr "晴朗的夜晚"

msgid "Clouds radar"
msgstr "晴、多云"

msgid "Cloudy"
msgstr "多云"

msgid "Cloudy and chance of showers"
msgstr "多云和可能有阵雨"

msgid "Download error: Check spelling."
msgstr "下载错误：检查拼写。"

msgid "Drizzle"
msgstr "细雨"

msgid "E"
msgstr "E"

msgid "Enter cityname e.g. london or london_gb or london-2643743"
msgstr "输入城市名称，例如 london 或 london_gb 或 london-2643743"

msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Favorite Locations"
msgstr "最喜欢的地点"

msgid "Feels Like: "
msgstr "体感温度: "

msgid "Fr"
msgstr "周五"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Hail radar"
msgstr "冰雹雷达"

msgid "Heavy clouds"
msgstr "重云"

msgid "Heavy clouds  heavy showers"
msgstr "乌云密布 大阵雨"

msgid "Heavy clouds  thundershowers"
msgstr "大云雷阵雨"

msgid "Heavy clouds and heavy snowfall"
msgstr "乌云密布，大雪纷飞"

msgid "Heavy clouds light snowfall"
msgstr "厚云 小雪"

msgid "Heavy clouds showers possible"
msgstr "可能有大云阵雨"

msgid "Heavy clouds winter rainfall"
msgstr "厚云冬季降雨"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Km/h"
msgstr "千米每小时"

msgid "Light cloudy"
msgstr "少云"

msgid "Local Weather"
msgstr "本地天气"

msgid "Location +"
msgstr "位置+"

msgid "Location -"
msgstr "位置-"

msgid "Location:"
msgstr "位置:"

msgid ""
"Manual adding Citynumbers:\n"
"Go to www.bbc.com/weather\n"
"Search city and find citycode in the internetlink.\n"
"\n"
"Go back to \"Location +\" and add cityname-number e.g.\n"
"\"Dusseldorf-2934246\" or \"Dusseld-2934246\"\n"
"Don't forget the \"-\" sign."
msgstr ""
"手动添加城市号码\n"
"访问 www.bbc.com/weather\n"
"搜索城市并在互联网链接中找到城市代码。\n"
"\n"
";返回“Location +”并添加cityname-number 例如\n"
"杜塞尔多夫-2934246”或“杜塞尔多夫-2934246”\n"
"不要忘记“-”号."

msgid "Mist radar"
msgstr "薄雾雷达"

msgid "Mo"
msgstr "周一"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Mostly clear"
msgstr "晴朗"

msgid "Mostly sunny"
msgstr "阳光充足"

msgid "N"
msgstr "北"

msgid "NE"
msgstr "东北方"

msgid "NW"
msgstr "西北"

msgid "Rainfall radar"
msgstr "降雨雷达"

msgid "S"
msgstr "南"

msgid "SE"
msgstr "东南方"

msgid "SW"
msgstr "西南"

msgid "Sa"
msgstr "周六"

msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Showers and chance of thunder"
msgstr "阵雨和雷声的机会"

msgid "Snow radar"
msgstr "雪地雷达"

msgid "Su"
msgstr "星期日"

msgid "Sun radar"
msgstr "太阳雷达"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "Sunny / Clear"
msgstr "阳光明媚/晴朗"

msgid "Sunny and chance of mist"
msgstr "晴天和雾的机会"

msgid "Sunny and chance of showers"
msgstr "晴朗和有阵雨的机会"

msgid "Sunny and chance of thundershowers"
msgstr "晴天和可能有雷阵雨"

msgid "Sunny few clouds"
msgstr "晴天几朵云"

msgid "Sunpower-UV"
msgstr "太阳紫外线"

msgid "Temperature"
msgstr "CPU温度"

msgid "Th"
msgstr "周四"

msgid "The Netherlands"
msgstr "The Netherlands"

msgid "TheWeather"
msgstr "TheWeather天气预报"

msgid "Thunder radar"
msgstr "雷电雷达"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Tu"
msgstr "周二"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "W"
msgstr "W"

msgid "We"
msgstr "周三"

msgid "Weather forecast-nl"
msgstr "天气预报"

msgid "WeatherInfo"
msgstr "天气信息"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Wind direction: "
msgstr "风向"
